\begin{song}[remember-chords]{title={Dolg' nazaj}, band={Big Foot Mama}}

\begin{kitica}
Intro: e D a  2( \\
e \\
K' se plav' nebo \\
K men' spustu bo \\
In bo sončen dan \\
Kapljal na mojo stran \\
A \\
Ostal bo sam' moj mod \\
e \\
In od cveta sled \\
G		    D		  e \\
Takr't bo tale rima splavala
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko bom premagu \\
Najvišji vrh sveta \\
In se bom spustu \\
U žrelo čist do dna \\
In spet bo kakšna pot \\
Polna vseh dobrot \\
Zavedla moj korak v cvetni prah
\end{kitica}

\begin{kitica}
G	  D \\
DOLG', DOLG' NAZAJ \\
    a		   C \\
SE JE V MEN' NASELU ZMAJ \\
G	   D \\
DOLG', DOLG' NAZAJ \\
    a		C \\
MI RADIRA POT NAZAJ
\end{kitica}

\end{song}
